# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# dezi121 <by@songming.me>, 2013-2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-greyhole\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-20 10:47-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-20 16:47+0000\n"
"Last-Translator: ryecoaaron <aaron27@ryecoinc.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-greyhole/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "%s (%s available)"
msgstr "%s (%s 可用)"

msgid "Add Pool Disk"
msgstr "添加磁盘池"

msgid "Add Samba Share"
msgstr "添加 Samba共享"

msgid "Are you sure you want to install the Greyhole database?"
msgstr "确定要安装 Greyhole数据库？"

msgid "Balance modified"
msgstr "平衡变更"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel All Checks"
msgstr "取消全部检查"

msgid "Check for open Files"
msgstr "检查打开的文件"

msgid "Checksums"
msgstr "校验"

msgid "Comment"
msgstr "备注"

msgid "Component"
msgstr "组成"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Create Trash Share"
msgstr ""

msgid ""
"Create a samba share called Greyhole Trash that allows browsing of files in "
"trash."
msgstr ""

msgid "Database Name"
msgstr "数据库名称"

msgid "Database Settings"
msgstr "数据库设置"

msgid "Database is installed"
msgstr "数据库已经安装"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期和时间"

msgid "Debug"
msgstr "Debug"

msgid "Delete Pool Disk"
msgstr "删除磁盘池"

msgid "Delete Samba Share"
msgstr "删除Samba共享"

msgid "Delete orphaned metadata"
msgstr "删除孤立的元数据"

msgid ""
"Disable to get more speed. This might break some files if any application "
"changes your files while Greyhole tries to work on them."
msgstr "禁止以获得更快的速度。如果任何应用程序修改你的文件，而 Greyhole 试图对他们运行这可能会破坏一些文件。"

msgid "Disk Free space Cache time"
msgstr "磁盘缓存释放时间"

msgid "Disk Pool Management"
msgstr "磁盘池管理"

msgid "Do you really want to remove the pool disk directory content?"
msgstr "确定要删除磁盘池的目录内容？"

msgid ""
"Do you want to remove the content of the pool disk directory recursively? "
"Note, the data will be permanently deleted then. Select 'No' to delete the "
"pool disk directory only or 'Cancel' to abort."
msgstr "你想递归删除磁盘池的目录内容吗？注意，这些数据将永久删除，选择“否”只删除磁盘池的目录，选择“取消”中断操作。"

msgid "Don't walk metadata store"
msgstr "跳过元数据"

msgid "Edit Pool Disk"
msgstr "编辑磁盘池"

msgid "Edit Samba Share"
msgstr "编辑Samba共享"

msgid "Email"
msgstr "Email"

msgid "Email report"
msgstr "Email报告"

msgid "Empty Trash"
msgstr "清空垃圾箱"

msgid "Enable"
msgstr "启动"

msgid ""
"Enable this to use modified files copies to help balance the available space"
" in your storage pool drives."
msgstr "启用此项会使用变更的文件副本，这将有助于平衡存储池的有效空间。"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Extra options"
msgstr "附加选项"

msgid "Files Balance"
msgstr "文件平衡"

msgid "Files Check"
msgstr "文件检查"

msgid "Files copies"
msgstr "文件拷贝"

msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

msgid "Find orphaned files"
msgstr "查找孤立的文件"

msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Going"
msgstr "更换准备"

msgid "Gone"
msgstr "更换中"

msgid "Greyhole"
msgstr "Greyhole"

msgid "Greyhole - Balance"
msgstr "Greyhole - 平衡"

msgid "Greyhole - Empty Trash"
msgstr "Greyhole - 清空回收站"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid ""
"How long should free disk space calculations be cached (in seconds). Use 0 "
"to disable caching."
msgstr "多长时间 (秒) 释放磁盘缓存，0 表示关闭缓存。"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Install DB"
msgstr "安装数据库"

msgid "Installing Greyhole database"
msgstr "安装Greyhole数据库"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Log Greyhole memory usage on each log line."
msgstr "每行日志记录 Greyhole 使用内存情况。"

msgid "Log Memory Usage"
msgstr "内存使用日志"

msgid "Log level"
msgstr "负载日志"

msgid "Min Free"
msgstr "最小空闲"

msgid "Min Free (GiB)"
msgstr "最小空闲 (GiB)"

msgid ""
"Move deleted files to trash instead of deleting them. This is a global "
"setting that can be overided by local option on each Greyhole share."
msgstr "将删除的文件移到回收站而不是直接删除。可以通过每个Greyhole 共享的对应选项覆盖这个全局设置。"

msgid "MySQL root Password"
msgstr "MySQL root 密码"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Number of Copies"
msgstr "拷贝数"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Pool Disk"
msgstr "磁盘池"

msgid "Pool Management"
msgstr "池管理"

msgid "Pool Managment"
msgstr "池管理"

msgid "Pools"
msgstr "池"

msgid ""
"Read ALL files in your storage pool, and check that file copies are "
"identical. This will identify any problem you might have with your file-"
"systems. NOTE: this can take a LONG time to complete, since it will read "
"everything from all your drives!"
msgstr "读取存储池中的所有文件并检查副本是否一致，这将识别你文件系统可能的任何问题。注意：这将花费很长的时间才能完成，因为它会读取你驱动器中的所有数据。"

msgid "Replaced"
msgstr "更换完成"

msgid "SMB Share"
msgstr "SMB共享"

msgid "Samba Shares"
msgstr "Samba共享"

msgid ""
"Scan for files with no metadata in the storage pool drives. This will allow "
"you to include existing files on a drive in your storage pool without having"
" to copy them manually."
msgstr "扫描驱动器中没有元数据的文件，这将允许你包含存储池驱动器中已有文件，而不必手动复制它们。"

msgid "Select Number of Copies ..."
msgstr "选择拷贝数"

msgid "Select a path ..."
msgstr "选择路径"

msgid "Select a pool disk ..."
msgstr "选择磁盘池"

msgid "Select a volume ..."
msgstr "选择卷"

msgid "Select an SMB Share ..."
msgstr "选择SMB共享"

msgid ""
"Send an email when fsck completes, to report on what was checked, and any "
"error that was found."
msgstr " fsck完成时发送Email报告，包含检查内容与检查结果。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Space"
msgstr "空间"

msgid ""
"Speed up fsck by skipping the scan of the metadata store directories. "
"Scanning the metadata stores is only required to re-create symbolic links "
"that might be missing from your shared directories."
msgstr "跳过元数据存储目录的扫描可以加快 fsck 速度。仅仅在需要重建符号链接时才扫描，这可能会在共享目录中丢失数据。"

msgid "Sticky files"
msgstr "Sticky 文件"

msgid ""
"Sticky files are files that will always 'live' together in the storage pool."
" This will allow you to read (and read-only!) those files by using the "
"storage pool drives themselves, instead of using the mounted shares."
msgstr "Sticky 文件是总是存储池中“活动”的文件，这个选项允许你直接通过驱动器读取(只读!) Sticky 文件，而不是通过挂载的共享读取。"

msgid ""
"Tell Greyhole that the missing drive at is gone for good. Greyhole will "
"start replacing the missing file copies instantly."
msgstr "通知 Greyhole 丢失的驱动器无法找回，Greyhole 将开始立即开始恢复丢失的文件副本。"

msgid ""
"Tell Greyhole that the missing drive will return soon, and that it shouldn't"
" re-create additional file copies to replace it."
msgstr "通知 Greyhole 丢失的驱动器很快会恢复，而不创建其它文件副本来替换驱动器。"

msgid "Tell Greyhole that you replaced the drive."
msgstr "通知 Greyhole 更换驱动器完成。"

msgid ""
"Tell Greyhole that you want to remove a drive. Greyhole will then make sure "
"you don't loose any files, and that the correct number of file copies are "
"created to replace the missing drive."
msgstr "通知 Greyhole 你要删除驱动器，Greyhole 会确保你不丢失任何文件，并在替换丢失的驱动器上创建正确的文件副本数量。"

msgid ""
"This is how much free space you want to reserve on each drive. This is a "
"soft limit that will be ignored if the necessary hard drives are below their"
" minimum."
msgstr "这是你想保留都少空余空间在每个驱动器上。这个限制非强制，如果必要的驱动器低于这个最小值限制将被忽略。"

msgid ""
"This is the number of copies of each file you want Greyhole to keep per "
"Share. This is not the number of duplicates! 2 copies = 1 duplicate."
msgstr "这个是你保存文件到共享的副本数，这个数不是重复数，2 份副本 = 1 重复。"

msgid "Trash"
msgstr "回收站"

msgid "Trash Path"
msgstr ""

msgid "Trash Share Volume"
msgstr ""

msgid "Trash deletes"
msgstr "删除至回收站"

msgid "Use Default"
msgstr "使用默认"

msgid "Use Trash"
msgstr "使用回收站"

msgid "Used only for installing Greyhole database and will not be saved."
msgstr "仅用于安装 Greyhole 数据库而不会保存。"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Volume"
msgstr "卷"

msgid "Volume to use for Greyhole Trash."
msgstr ""

msgid "Wait for"
msgstr "等待"

msgid "Warn"
msgstr "警告"

msgid ""
"Warning: Changing your database connection properties may result in stoping "
"Greyhole. Stop Greyhole daemon before any change. Make sure the values you "
"are modifying match the MySQL greyhole database values before restarting "
"Greyhole daemon."
msgstr "警告：改变数据库连接属性可能会导致 Greyhole 停止，所以在改变前要先停止 Greyhole 守护进程。在重启守护进程前请确保你修改的 greyhole 的 MySQL 数据库值相对应。"

msgid ""
"When fsck find metadata files with no file copies, delete those metadata "
"files. If the file copies re-appear later, you'll need to run fsck with "
"--find-orphaned-files to have them reappear in your shares."
msgstr "当运行 fsck 检查到没有副本的元数据文件时删除这些元数据文件。如果往后出现了文件副本，你需要运行 fsck  --find-orphaned-files 让元数据在共享中重现。"

msgid ""
"Will receive email reports for daily fsck or when all drives are out of "
"available space."
msgstr "每天 fsck 完后或者所有驱动器没有可用空间了将收到邮件报告。"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid ""
"You can specify per-share trash preferences that will override the global "
"trash preference."
msgstr "你可以设置每个共享的回收站参数，从而覆盖回收站的全局设置。"

msgid "n/a"
msgstr "N/A"
